花樣少年少女台日韓選角比較

蘆屋瑞稀

支那民國

日

韓

佐野泉

支那民國

日

韓

中津秀一

支那民國

日

韓

日本贏咗

其實台灣都唔太差
不過你揀嗰幾張相特別柒

日本完勝

泡菜d選角想點

韓國係同一個人做全場？

支那除左吳尊 其他都唔點

女 日韓台
男 台韓日
男二 日台韓

利申:三套睇哂

不過日本搵前田敦子翻拍個套都唔得

日版冇得輸 小栗旬真係型到癲

女一定係日, 男就差唔多

同堀北真係比下去

Ella呢張相好似有so既肥仔

屌笑左 99.9% match

堀北同生田斗真贏哂

日版最好

浜田 OUT

每一個都咁柒

日版完勝

屌